{"A folder with the same name already exists":"已存在相同名稱的資料夾","A project folder by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique package name given your workspace.":"使用該名稱的專案資料夾已存在，正在中止建立作業。請使用您工作區的唯一套件名稱重試。","A script file by that name already exists, aborting creation. Please retry with a unique script name given your workspace.":"使用該名稱的指令碼檔案已存在，正在中止建立作業。請使用您工作區的唯一指令碼名稱重試。","A virtual environment could not be created for the new package \"{0}\" because your default environment manager does not support this operation and no alternative was available.":"無法為新的套件 \"{0}\" 建立虛擬環境，因為您的預設環境管理員不支援此作業，而且沒有替代方法可用。","Activating environment":"正在啟用環境","Add Existing Projects":"新增現有的專案","Are you sure you want to remove {0}?":"您確定要移除 {0} 嗎?","Auto Find Projects":"自動尋找專案","Automatically find folders with `pyproject.toml` or `setup.py` files.":"自動尋找具有 『pyproject.toml』 或 'setup.py' 檔案的資料夾。","Browse":"瀏覽","Browse...":"瀏覽...","Choose python version, location, packages, name, etc.":"選擇 Python 版本、位置、套件、名稱等。","Close":"關閉","Common Packages":"一般套件","Conda environment without Python":"不含 Python 的 Conda 環境","Could not find a setting for 'defaultEnvManager' set to '{0}' to reset.":"找不到將 'defaultEnvManager' 設為 '{0}' 的重設設定。","Could not generate a name for env":"無法產生環境名稱","Create Virtual Environment...":"建立虛擬環境...","Create a conda environment":"建立 conda 環境","Create a named conda environment":"建立具名 Conda 環境","Create a new Python package":"建立新的 Python 套件","Create a new Python script":"建立新的 Python 指令碼","Create a virtual environment in the workspace root":"在工作區根目錄中建立虛擬環境","Create a virtual environment in workspace root":"在工作區根目錄中建立虛擬環境","Create custom environment":"建立自訂環境","Create environment in your workspace":"在您的工作區中建立環境","Creates a new script folder in your current workspace":"在您目前的工作區中建立新的指令碼資料夾","Creates a package folder in your current workspace":"在您目前的工作區中建立套件資料夾","Creating conda environment: {0}":"正在建立 Conda 環境: {0}","Creating virtual environment named {0} using python version {1}.":"使用 python 版本 {1} 建立名為 {0} 的虛擬環境。","Custom":"自訂","Deleting conda environment: {0}":"正在刪除 conda 環境： {0}","Did not find any base Python 3":"找不到任何基底 Python 3","Discovering Conda environments":"正在探索 Conda 環境","Discovering Global Python interpreters":"正在探索全域 Python 解釋器","Discovering Pipenv environments":"正在探索 Pipenv 環境","Discovering Poetry environments":"正在探索 Poetry 環境","Discovering Pyenv Python versions":"正在探索 Pyenv Python 版本","Do you want to install extension {0} to enable {1} support.":"您要安裝延伸模組 {0} 以啟用 {1} 支援嗎。","Edit arguments":"編輯自變數","Enter a name for the virtual environment":"輸入虛擬環境的名稱","Enter package names":"輸入套件名稱","Enter package names separated by space":"輸入以空格分隔的套件名稱","Enter the name of the conda environment to create":"輸入要建立的 Conda 環境名稱","Environment \"{0}\" already exists. Enter a different name":"環境 \"{0}\" 已存在。輸入其他名稱","Environment already exists":"環境已存在","Environment manager not found":"找不到環境管理員","Environment variables for shell activation":"殼層啟用的環境變數","Error installing Conda packages":"安裝 Conda 套件時發生錯誤","Error refreshing packages":"重新整理套件時發生錯誤","Error uninstalling Conda packages":"卸載 Conda 套件時發生錯誤","Extension for {0} is not installed or enabled for this workspace.":"此工作區未安裝或啟用 {0} 的延伸模組。","Failed to create conda environment":"無法建立 Conda 環境","Failed to create conda environment: {0}":"無法建立 Conda 環境: {0}","Failed to create virtual environment":"無法建立虛擬環境","Failed to create virtual environment: {0}":"無法建立虛擬環境: {0}","Failed to remove conda environment":"無法移除 Conda 環境","Failed to remove virtual environment":"無法移除虛擬環境","Failed to reveal venv parent folder in VS Code Explorer: but venv was still created in {0}":"無法在 VS Code 總管中顯示 venv 父資料夾: 但系統仍於 {0} 中建立 venv","Failed to set up shell profiles. Please check the output panel for more details.":"無法設定殼層設定檔。如需詳細資訊，請查看輸出面板。","Initializing virtual environments":"正在初始化虛擬環境","Install":"安裝","Install Extension":"安裝延伸模組","Install Python":"安裝 Python","Install an environment manager to get started. If you have installed then it might be loading or errored":"安裝環境管理員以開始使用。如果您已安裝，則可能正在載入或錯誤","Install packages found in dependency files.":"安裝相依檔案中的套件。","Install project as editable":"將專案安裝為可編輯","Install project dependencies":"安裝專案相依性","Installed":"已安裝","Installing Conda packages":"正在安裝 Conda 套件","Invalid package name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"無效的套件名稱。僅可使用字母、數字、底線、連字號或句號。開頭和結尾必須是字母或數字。","Invalid script name. Use only letters, numbers, underscores, hyphens, or periods. Must start and end with a letter or number.":"指令碼名稱無效。僅可使用字母、數字、底線、連字號或句號。開頭和結尾必須是字母或數字。","Manages Conda environments":"管理 Conda 環境","Manages Conda packages":"管理 Conda 套件","Manages Global Python installs":"管理全域 Python 安裝","Manages Pipenv environments":"管理 Pipenv 環境","Manages Poetry environments":"管理 Poetry 環境","Manages Pyenv Python versions":"管理 Pyenv Python 版本","Manages virtual environments created using `venv`":"管理使用 'venv' 建立的虛擬環境","Name cannot be empty":"名稱不得空白","Named":"具名","No":"否","No Python found in the selected conda environment":"在選取的 conda 環境中找不到 Python","No Python found in the selected conda environment. Please select another environment or install Python manually.":"在選取的 conda 環境中找不到 Python。請選取其他環境或手動安裝 Python。","No base Python found":"找不到基底 Python","No conda environment root found":"找不到 conda 環境根目錄","No environment provided by:":"沒有環境提供者：","No package manager found":"找不到封裝管理員","No packages found":"找不到任何套件","No projects found":"找不到專案","No workspace folder is open or provided, aborting creation.":"未開啟或提供任何工作區資料夾，正在中止建立作業。","Ok":"確定","Open in Browser":"在瀏覽器開啟","Open in Editor":"在編輯器中開啟","Open settings":"開啟設定","Package":"套件","Prefix":"前置詞","Project created but unable to be correlated to correct Python environment.":"已建立專案，但無法與正確的 Python 環境建立關聯。","Quick Create":"快速建立","Recommended":"推薦項目","Refreshing Conda environments":"正在重新整理 Conda 環境","Refreshing Conda packages":"正在重新整理 Conda 套件","Refreshing Global Python interpreters":"正在重新整理全域 Python 解釋器","Refreshing Pipenv environments":"正在重新整理 Pipenv 環境","Refreshing Poetry environments":"正在重新整理 Poetry 環境","Refreshing Pyenv Python versions":"正在重新整理 Pyenv Python 版本","Refreshing virtual environments":"正在重新整理虛擬環境","Removed shell startup profile code for Python environment activation. See [logs](command:{0})":"已移除 Python 環境啟用的殼層啟動設定檔程式碼。請參閱 [logs](命令:{0})","Removing virtual environment":"正在移除虛擬環境","Reset setting":"重設設定","Script":"指令碼","Script name must end with \".py\".":"指令碼名稱必須以「.py」結尾。","Search `PyPI` packages":"搜尋 'PyPI' 套件","Search and install popular `PyPI` packages":"搜尋並安裝熱門的 `PyPI` 套件","Searching for dependencies":"正在搜尋相依性","Select Folder":"選取資料夾","Select Interpreter":"選取解譯器","Select Project folders or Python files":"選取 Project 資料夾或 Python 檔案","Select Python Executable":"選取 Python 可執行檔","Select Python projects":"選取 Python 專案","Select a Python Environment":"選取 Python 環境","Select a folder to create a global virtual environment":"選取資料夾以建立全域虛擬環境","Select a package manager":"選取封裝管理員","Select a project creator":"選取專案建立者","Select a project, folder or script":"選取項目、資料夾或文稿","Select an environment manager":"選取環境管理員","Select an option":"選取選項","Select environment creation mode":"選取環境建立模式","Select one or more projects, folders or scripts":"選取一或多個項目、資料夾或腳稿","Select packages to install":"選取要安裝的套件","Select packages to uninstall":"選取要卸載的套件","Select the type of conda environment to create":"選取要建立的 Conda 環境類型","Select the version of Python to install in the environment":"選取要在環境中安裝的 Python 版本","Setting up shell profiles for {0}":"設定 {0} 的殼層設定檔","Shell profiles have been set up successfully. Extension will use shell startup activation next time a new terminal is created.":"已成功設定殼層設定檔。延伸模組將在下次建立新的終端機時使用殼層啟動啟用。","Shells: {0}":"殼層：{0}","Single-character package names cannot be a number, hyphen, or period.":"單一字元套件名稱不能是數字、連字號或句號。","Single-character script names cannot be a number, hyphen, or period.":"單一字元指令碼名稱不能是數字、連字號或句號。","Skip package installation":"略過封裝安裝","Template file does not exist, aborting creation.":"範本檔案不存在，正在中止建立作業。","Template folder does not exist, aborting creation.":"範本資料夾不存在，正在中止建立作業。","The default environment manager is set to '{0}', but the {1} executable could not be found.":"預設環境管理員設為 '{0}'，但找不到 {1} 的可執行檔。","This environment is selected for non-workspace files":"已為非工作區檔案選取此環境","This environment is selected for project files":"已為專案檔案選取此環境","To enable \"{0}\" activation, your shell profile(s) may need to be updated to include the necessary startup scripts. Would you like to proceed with these changes?":"若要啟用 \"{0}\" 啟用，您的殼層設定檔可能必須更新，才能包含必要的啟動指令碼。是否要繼續進行這些變更?","Uninstall":"解除安裝","Uninstalling Conda packages":"正在卸載 Conda 套件","Uses Python version {0} and installs workspace dependencies.":"使用 Python 版本 {0} 並安裝工作區相依性。","Venv Folders Setting":"Venv 資料夾設定","View Logs":"檢視記錄","View setting":"檢視設定","Waiting for environment managers to load":"正在等候環境管理員載入","What is the name of the package? (e.g. my_package)":"套件的名稱是什麼?(例如 my_package)","What is the name of the script? (e.g. my_script.py)":"指令碼的名稱是什麼?(例如 my_script.py)","Would you like to create a new virtual environment for this project?":"您要為此專案建立新的虛擬環境嗎?","Yes":"是","newPackage":"newPackage","newScript":"newScript","uv":"uv"}
